有冇d歌第一次聽果陣會好驚訝點解會咁好聽？

拋下磚

熊貓

在你走的那個晚上

明明

投降吧

地盡頭

牙fat？不了

9 Crimes - Damien Rice

Affection - Cigarettes After Sex

Sister Rust - Damon Albarn

生命之花 - 張生張太版

One Caress - Depeche Mode

I love you - 尾崎豐

bang bang bang

album就有 幾得人驚下 shuffle住咁聽 冇一首係唔中意 然後就無限loop
i think you think too much of me EDEN
drive north SWMRS

差唔多所有 gundam 主題曲

0080
08ms
z
zz
x
g
v
f91
seed
seed d
00
鐵血

Deep silent complete